JJ LIN 定 JAY ?

= JJ LIN
= JAY

j lin

又jj又lin

jj

兩隻奶共狗

早期jay
後期jj